點解世界上咩工種咩職位咩學者都係男人比較出色

有冇樣係女人做得好過男人？

g

知客

呢樣女人既專利就唔洗提啦

律師?

雞/援交/邪骨妹/m記炸薯條/美容雞/保險雞/倫敦雞

做鴨無論要求同人工都高過做雞一大截

洗碗